

=Entrevista en La Tribu=
 
El miécoles 05-02-14 estuvimos los piratas Pirata:Aza, Exos, en la seccion [http://claudiaventurelli.blogspot.com.ar Puerto USB] del programa Arquitecto de laberintos, charlamos sobre el [http://partidopirata.com.ar/2014/02/05/11f-el-dia-que-nos-defendemos-de-la-vigilancia-masiva/  11F], vigilancia masiva a nivel local e internacional. Además estuvieron, Santiago Siri del Pdr y el Dr Luis García Fanlo miembro de la Red -Lavits -

=Audio de la Programa=

[[Medio:Entrevista050214_LaTribu.ogg]]